【今晚官酸】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMXCII

#StandWithOzil

要做poba了
快用分身屌我啦

1001

雲加

已經開新po 果然係poba

愛蛇

咁快又新post

lm

達蛇

之前有人講東尼.....只可以講意大利特別多老野神射手

就算當佢成功例子
幾多年先出一件東尼洗幾多錢先出一件
我買人地現成唔好

我愛雲加

牙羊酸先定包皮先

阿狗d fan page又諗住點撚鳩d人

意假真係幾年就有一個老野神射人 真係唔明點解 仲要個個都成33+

歐洲金靴喎
Ian Wright 21歲踢緊業餘28歲拎神射手
唔講咁遠，Vardy 24歲踢業餘33歲拎神射手
Emi廿歲個時大家都想佢快躝
廿七歲幫阿狗捧盃
大把世界級係廿頭都未踢起喇

意假不嬲無咁體力化 踢戰術

所以岩老鬼發揮 幾十年都係咁

所以干地收埋咁多英超兵去 就係想用效率去征服意甲

但都係打唔贏祖記 人腳差太遠

如果唔反面 比多幾年干地 應該有得打

vardy都係廿幾歲先出人頭地啦

你個堆例子 都係因為踢業餘無比人發掘姐
就算當佢青訓無比人發掘啦 一間球會幾多年先出一個大器晚成既球員？
如果中間我地有價就賣 呢D錢夠唔夠你買返一個同等級既球員？

其實始終係比較少
就算有咁既眼光 我地真係可以慢慢培養？

半日一po

Emi咪係我廠大器晚成例子
唔係話多
但大把世界級係廿頭仲係碌柒咁
Klose廿歲都係踢緊業餘

咁無辦法 呢d大器晚成type

細梅細爆都係晚成型

如果一早賣左Emi
你買唔買到同等級門將先
你要諗下 仲有佢呢幾年既培訓成本
同埋中間因為唔賣青訓而無賣到既失敗青訓

加加埋埋先換一個比較好既門將
值唔值得？

相反 如果我每年賣青訓
我可以每1-2年入個Saliba

Mikel Arteta had Thiago Alcantara on the phone during the day. [@Patrick_Juan7]

買唔到喇
成個英超撲救率得lloris好過佢

咩事推po推咁快

有睇意甲就知，慢到呢
攞到波慢慢搓，對面又唔點迫，成日輪流攻下守下。
d老野前鋒識捕位，識一兩下靚走位就搵到食

多冗員

我呢d cd-rom 追post 追都追唔切
1日幾個post 但一單官酸都無

認真。東尼真係勁咩？我覺得25基勁佢好多啦
東尼踢英超10球都唔知入唔入到

約叫雞咋

Lm

達：有冇興趣玩我個三年計劃
Thiago：on9 8

Who next

繼續吹

搵so9嚟幫拖有冇得諗

英超都多三字頭
安歷卡貝碧杜奧巴美揚華dee
不過意甲太誇

官酸

人工300k

巴

巴塞舊生會約埋一齊去farewell 美斯

吸埋d同鄉返黎

好心收留佢

自降一半人工表誠意先喇

酸未

當Working holiday
要拎都拎過

拎過英超未牙！

未拎過港超

達sir: 你贏過霸氣盃未？過黎阿記挑戰自己

歐霸一定沒

今日簽仲有社區盾

第一日做阿狗咩
呢幾年不嬲都係靠轉會窗ff吓吊命

究竟達蛇的三年計劃有咩咁吸引

邪盾就算啦 比佢地都無所謂

可唔可以唔好用官酸呢d蝗語

著住件經血衫

士氣先減一半

社區盾係咪hea踢

你諗到印邊個未

班友開始練波未

呢十幾年

踢完件衫變全紅了

Thiago: Hi
Mikel: Amigo, come win Europa tgt?
Thiago: 嘟 嘟 嘟~

打電話都知

屌
由話印下一個簽到既人開始
已經簽撚左勁多幼幼
逼害

點解講英文唔講西班牙文？

邪盾

Amigo ¿Pasado por alto?

死猁狗啲血黎

已經有三個幻幻比你簡

Chelsea are close to signing France U21 centre-back Malang Sarr on four-year contract.

The defender is a free agent after his contract expired at Nice this summer.

If Chelsea sign him, they will send him out on loan.

George Lewis (Fram Larvik) Details
Tim Akinola (Huddersfield) Free Details
Salah-Eddine (Feyenoord) Free Details
Jonathan Dinzeyi (Tottenham Hotspur) Free Details

四個

達蛇又要出動口技

放個洛克人扭爆對面VVD

爺爺

今季咪算務實少少
前幾季喺度吹真包皮 zaha mahrez vardy belotti嗰啲

三年內冇歐聯解散球隊

差唔遠囉 就算用Leno都係差D
但收返黎既錢已經夠你投資其他位置 買人地用得既一線

英超幻幻 買唔返既我覺得得KDB

loan

自己後防咁7都唔留來用下

吸引到想stay喺London嘅安

綜合向資訊分析，來季陣容如下

龍門
兩個都好，睇邊個奶達奶得開心啲

後防暫時3中堅
真阿沙列巴 + 電欺 + 雞髀/細梅
會慢慢嘗試4後衛

4中場
Xhaka + Party/C8/其他收購 中路
Xhaka會放前啲或者後啲，視乎partner係邊個
左右兩邊照舊翼衛

前場
正前會變墮後CF，安/拿卡/宣明N停波再組織或者自己進攻

再配兩隻稍稍靠邊最前嘅箭頭（有少少似當年大帝長期靠邊），由羊比擔正，亦可由安/拿頂上

Belotti收左皮啦

三年後同羊 安 電欺一齊退休

又唔係吹

華Dee ，馬列斯真係好近

係咁 點解要同轟簽

去D 中游/下游 好過喇

咁樣不如印willock
起碼都出到下場

Vardy本身簽到

牛蛙其實大唔大機會黎

仲有你隻電話佬

可能要賣拿卡先得

睇咁十幾年無見過有龍有emi呢半季咁穩
d高波屈到

Psg買細爆就有機

gay test

邊撚個雞脾?

雲加鏟

電話佬係真阿

佢玩 FM 都係揀返我地廠，當然簽返自己

驚你下季睇返
會話今季吹Thiago party 牛蛙 25古嗰啲

要左tiago係咪冇party

如果有thiago係咪會踢x朗個位

賣拿卡免簽suarez 唔知有冇機

細爆好似無人問津？

emi係正既 好想佢留

According to @BreakingDogues , Lille midfielder Boubakary Soumaré is in the sights of AC Milan, Manchester United & #Arsenal who would have taken the lead in the race.

係里昂fans

可能無C8 partey+thiago

宜家個個都知佢係麻煩友，點賣得高價

話說點解呢排咁多on9仔入黎
早排有個問人點解撐阿狗
依加又有個自己貼fake news之後屌人藍絲

買van de Beek囉

thiago好過party好多呀？
法國呢到啲手足j party j 到傻左
我覺得佢無大家想像中咁勁

我真係未見過有阿仙奴龍門高波穩到咁
仲要半季一個error lead to goal都冇

疤頭號目標，點搶？人地爛船都有3根釘

見到車狗 用安同zlyech比較 好grape人地有椰子

你計漏左個話kai 係自己人個個

Thiago + Party就最好
但點都好 Thiago最重要
奧燒後第一個世界級中場

得10場，畀佢打多D先講啦

西咸都有耶子

依個好正
不過阿狗一路冇傳過佢

希望下季Keep住
諗住印佢了

same 我好鐘意椰子

事但啊，條後防派膠

包皮 雞髀

Thiago + Party

unlock 返燒

4231 又出現啦

邊有半季
先十場到

今季踢左23場架喇
FA+聯賽都15場
蘭奴唔洗15場就爆一次喇

阿叔我黎咗都十五年
少啲講野姐平時

屌人藍絲好明顯引戰姐，咁緊張做咩

我地Van de Donk吊打

如果Bergkamp真係返嚟做教練，件事就會好合理

問下你又知我緊張

我支持一帶一路及大灣區政策

始終英超唔同級數

有van de donk
屌打

東尼身位好撚勁 佢用個背脊頂撚住你 你搶唔到佢波 所以佢係前場做2傳 都勁過基佬

轟狗換撚哂半隊人咁濟

想試試另一個方向有冇人理姐
阿叔我本身做野被迫要大灣
有乜計

同埋... 睇埋最後一段先啦

幾時有野J

利申：我認真，無曲

爺爺講過換太多，會失隊形，而且有排夾

其實我地嚟緊都會係咁

包皮J唔J

有三件幼齒
啱啱上官網睇
發覺佢哋連相都冇

j 柏金好過啦

J 死球同體能教練

夾硬洗撚左三億

呢2個真係好j

大家太多ff
機會由高至低
c8: 同皇傾唔埋欄, 唯一優勢係c8 有興趣join, 估計要高mandatory future fee 先有機借到
古: 除非高文想佢走, 唔係唔駛諗
牛: 買唔起, 除非高價賣到細爆 / 里昂想swap 細爆, 仲要有$都唔=球員肯黎, 有其他大會爭, 呢個真係冇咩機
thiago: 憑咩同利爭人地想去利, 講真就算留拜都好過去阿

根本香港而家俾班癈老/低教育水平玩殘
正路緊係用商人身份夾政府維持香港自治自由
咁先可以賺返哂大灣區啲錢又唔駛奶
同國家係雙贏

最緊要砌左條龍骨出黎先

舊年個個吹奏林伯識用幻幻...今年即刻金錢足球

幻幻 = top 4
金$ = 冠轟

爭到前四一次，條路就好行好多
下季轉陣磨合期可以接受

油王無啦啦又肯科水

j到仆街

無錯喎，用錢買貴價幻幻

達蛇唔會放晒阿叔同埋比爾連掛
如果二揀一 我想留阿叔

下季入前4極高難度

psg嗰個好𠹌bulk

最緊要砌好條中場 留到美羊
後防慢慢執都得

上場好廢

再下一季入前四啦 target

都話四個

羊兩年後都老了
始終都係要搵新前鋒

買到 Party + 多個中場中機會大D

形勢所迫用幻幻

FA CUP 豬左 就知要金錢足球

之前被ban先谷住冇得$$足球咋

爭咩前四
最多爭第四only

真係夠獌鏝猁轟砌？
仲未計熱狗李城

其實唔想一下子走晒叔同bellerin
走晒2個即係又要買
新中堅新中場已經要夾
唔想正選太多新人
auba laca pepe
xhaka c8
partey
t3 gabriel luiz b2
leno / martinez
咁樣都只係加2個新人

Thiago咩都贏過啦 去猁同留拜有咩分別
走都係想搵新挑戰姐 達子個3年計劃引到d人拒絕獌熱
拒絕猁都唔係無可能

咁都係前四

贏獌，狐狸，狼，（熱狗）OK

曼城搞唔掂中鋒，左閘，中堅都危

呢個癲

熱狗買唔到人
李城賽期密，佢地板凳唔夠深

點解唔會，係要簽返個人替代啫
嗰個人可能會係Max Aarons

30M

ESPN報道，曼城現正密切留意美斯動向，並「認真地審視」收購美斯財政上所需要嘅資源同帳目上係咪可行。

美斯嘅解約金係700M歐羅，而曼城岩岩擺脫左歐洲足協就FFP嘅控告。
==========

其實美斯用領隊身份決定自己價格咪得
駛鬼700M咩

達子過3年贏歐聯
下季前4
再下季先有歐聯
除非達子同人講第一次踢歐聯就會冠啦

max aarons 降班前30M
宜家都要 20M

果晚既表現 有點令人失望
不過都唔夠真阿花瓶 誇張

thiago 29 啦
仲同你玩3年計劃咩...
我信news 話edu 呃到gabriel黎
始終edu 同巴西國家隊有關係
阿9 又多巴西人

thiago 巴西 x 西班牙

當working holiday 黎倫敦玩下 食下 踢下波
不知幾chill

東尼腳勁d基佬頭勁d, 打和

認真, 東尼係有能力一個單打獨鬥入埋波, 基佬

咁ge心態黎踢同山狗最後半季有咩分別

兩個都有世界杯
但唔係同一級數

就算東尼大大都唔係咩勁爆燈

想問下之前傳Edu心儀嗰個大隻佬物理治療師有無咩進展

山狗果陣眾叛親離 隊友都唔想理佢 點同
個心巳經走左去第度

試下迫政府睇數字做人姐
金融/會計/專業服務佔GDP大約35%
果啲乜鬼旅遊零售加埋都未必有15%

但個政府反而其行，偏頗呢班15%
而無視果35%（極大量支持香港自治，五十年不變）
成件事真係弱撚智

問題係利狗唔想俾30m

23m 邊洗30

牛蛙好似冇人爭

鏝好似想要

佢好得過比比鳥？

鏝要籌錢買小花

好，有速度
crossing 一定好
英人

盤扭，帶波可能差唔多 （唔算特出）

比狗可以留啦 佢表現雖然未去到最好 但間唔中都有神來之筆
除非psg開到50m以上先會考慮放

留名

如果係我，35M 都可以放

同意唔係勁爆燈, 但點都高班過25基掛

英人20M又入得過喎

防守呢

係都要真係賣左比比鳥，先可以考慮佢

35m你都買唔返差唔多級數既右閘

絕對好過比比鳥宜家

類似 T3 ，但應該無 T3 咁有潛力
英倫閘都係咁既 style

max aarons 可以考慮
唔係差宜家比比鳥好多
而且後生，英人，crossing 好
防守一定好過比比鳥

諾域治降咗班都仲keep到Aarons同Buendia就真係難以置信

唯一可惜係比比鳥係大賽球員, 會有神來之筆

LM

窗啱啱開姐，實有人買

比比鳥又煙又酒又唔食肉
潛力見頂

如果差唔多, 我寧願留返比比鳥
老臣子已經唔多了

叔20+10m
咁細爆正選仲多過叔
細爆係咪起碼值30+10m

梗係唔係勁爆燈 但同基佬特比 真係好過基佬特少少

清, 其實有冇傳過要arrons?

有價就要賣

做生意唔可以感情用事

到時候想賣，35M 都無

另一個角度，人地去 PSG 加人工，唔好左人發達

比比鳥問題係單對單防守太廢記得睇唔知邊場個講波佬講佢啲防守數據係數一數二差

何以見得 雖然金絲雀係成隊都沉 又無士氣

但我睇咁多場都唔覺佢係防守上係突出

比狗咁多年都係比人屌上左去唔識守

呢幾年傷過 慢左 開始穩左 你又搵返個幾年前既比狗返黎？

同埋 我暫時都睇唔到佢有無腦 點樣夾pepe

有咩好吹奏 佢又20m amn又20m 我就揀阿叔算

呢d留比熱狗就岩 佢地最興呢type

好掛住佢當年爆破拜既神速

無，不過我1月就叫買 aarons，留意住佢
唔9知買乜9蘇亞雷斯
咁好既 RB無人留意佢，唔知點解

比都係攻強守弱
343 WB 打得好過4後

其實有邊度好 可唔可以details d 唔係引戰

但真心睇唔出

因為免簽

【Now Sports】西班牙傳媒指，巴塞隆拿新教練朗奴高文近期忙於致電告知球員去留，其中古天奴將重返球隊。

西班牙《世界體育報》稱，剛為拜仁慕尼黑奪得歐聯冠軍的古天奴（Philippe Coutinho），周一收到巴塞隆拿新教練朗奴高文的電賀，並獲通知新球季可獲重返魯營，希望一起為重建球隊而努力。

古天奴收到的是電賀，但更多人收到的卻是噩耗，烏拉圭球星蘇亞雷斯、維達爾已知道將被棄用，其餘將離隊的球員還有安迪堤、拉傑迪、菲普等。

至於青訓產品的巴斯基斯、碧基、沙治羅拔圖則前途未卜，後衛艾巴則肯定留在陣中，與他向來默契甚佳的美斯，繼續領軍迎接新球季，為剛過去一季3大皆空，包括衛冕西甲失敗及在歐聯被拜仁慕尼黑大敗，撥亂反正。

古無機會LU

其實熱傳緊
仲要傳熱賣aurier

熱買佢咪岩囉 佢地係要補右閘 又不嬲鐘意用英人

老實講，唔覺得 AMN 打 RB 勁過

LB 都係因為達哥調校

佢自己想打中場

呢度D人好中意用閘來放阿叔，阿叔講明要正選中場有無睇下人地感受

阿叔都想自己打自己中意位，唔好忘記佢換 agent 就係想轉會

清Vidal都唔清影帝

冇睇菲普
咩料
我地賣你都要搵back up LB

唔係話好特出，但有人問賣比比去 PSG 有無代替，咁係有個差唔多，唔貴既英人後生既

Matteo Moretto (Di Marzio Staff): PSG like Héctor Bellerin but there is no contact between Arsenal & PSG for the player

明明之後佢出黎講返其實打邊個位都無所謂,你先有無睇下人地感受

叔去狼都係踢wb je
佢自己講過其實踢咩位都得
最緊要有得踢

好少睇巴

唔知, 不過一定無我咁大隻

就嚟10點 好快啲開工

Firpo垃圾嚟 又似 wing back多過後衛

請朗奴高文果陣都知巴塞應該要衰多年

我只睇一買一賣補唔補到強隊波暫

達sir都話左想留佢 除非焗賣籌錢買勁人 咁我無野好講

但你一舊錢賣完佢 又買隻arrons返黎 就唔算補強囉

如果佢要打中場位 就要展現佢既能力

佢今年護波，視野都明顯唔夠 一定要時間浸啦

佢的確咁講
但佢本身都係 prefer 中場
佢意思係唔想職業到老都係打閘

又係似*

我覺得 Nunos 想放佢係中間，因為狼中場超慢

咁塞阿叔落去咪得 後備有soares 仲有萬金油chambers

Mustafi都踢得 賣完唔洗買返呢個位添

下年巴選主席
到時xavi 上馬
高文傻9 先去教

問題真係冇位俾佢 佢淨係踢到翼衛 打閘有t仔 saka so9 比狗
中場佢又未夠班

免簽vidal有冇得撚

仲要有荷蘭都唔教

賣B2就可能考慮 aarons
賣阿叔就應該唔會補返，留 B2

我覺得達哥既想法係咁

C8
Vidal Party

Vidal btb得唔得

人工肯定貴
唔要老鬼
仲要條友果時係巴冇正選都嘈

點解要買個老野番黎

33 歲英超btb

前提係沒賣阿叔

但宜家阿叔最近接近賣果個
分分鐘兩個 B2，阿叔都賣9曬

而家係要增強實力 唔係要人凳腳wo

事但賣一個都唔洗補 最合理就係賣比狗 比阿叔上位

Aarons又唔係真係咁勁 點解要哂錢買佢 阻住阿叔者

Soares擺明就係簽黎打後備 扶正叔

仲有萬金油chambers 同mustafi打得閘 洗乜買

所以咪賣佢

我上個 post 都講同樣既野

尤其打 433更無佢位

Aarons睇過現場就知佢吹大咗

正選都未有人
而家靠晒xhaka
仲要xhaka + 拖唔多work

賣哂兩個就真係要買啦 但買都唔買佢啦

除非唔夠英人架者 但照計我地而家唔缺

我寧願去法國搵d mendy/mandy朋友隊返黎

反正呢個位比較唔需要個腦

如果好似傳聞中踢返442
bellerin 同 AMN 走哂都唔會買閘
Cedric + chambers 應該會變左主力

加上唔認為兩個都會走

你講果幾個都可能賣埋 : Mustafi, Chambers, B2, AMN

事實係全部呢4個都係 selling listed

我無話佢超勁，20M 英人閘，後生

D人淨係focus進攻勁
無人講防守你都知咩事啦

未必廢 但即戰力一定唔高 除非你買返黎養 咁另一件事

50m以上
你都係想佢留隊姐

其實Meunier 諗得過 但冇估過佢咁快就去咗多

Mendy 好似得皇馬果個得

賣哂先講啦 都係果句 除非賣兩個以上 你先考慮買

考慮買又唔代表要買佢

李城嗰個Ricardo Pereira諗唔諗得過？

屌你psg買喎 唔撚禁住佢搶咩

夠膽咪買我地細爆囉

ching 心水清
大把人唔想佢走
但現實係人地要出場時間，但依家根本無位比個踢

應該貴過Chilwell

Osei-Tutu >>> Aarons

兩代教頭都錯咗分工
應該沙卡前，拖挨後

呢個勁
但李城賣左chiwell 有$
仲要車仔有uefa
我地同李城都係europa 應該唔算太吸引

鏝城果件笑死人

講係咁講者 我意思可以去法國搵d無咁出名

要出名既 李城果件列卡度佩雷拉啦 唔會貴得去邊

達子好似話打 433 or 4231
343 應該係 plan B

我個人睇法阿叔真係無位畀佢踢
20M + 10M bonus + buyback 就算 OK

佢自己都有正選踢，分分鐘人工都加
大家開心

唯一唔開心係阿迷，但阿迷最後都係想達子贏D杯返來

有錢掟落去買達子想要嘅中場度啦
閘位現況根本無補強必要

捷維爾英人先貴者 呢件30m執到啦掛？
如果球員肯走既話

捷唯姨都50m 呢件點會唔貴

你個理論係岩 但大家都知沙卡無移動能力

呢個係佢死穴

李城都唔怕無錢，賣完 Chilwell 呢個一定貴爆啦

咁Aarons 成熟D

同意
應該先買
1. partey
2. 8號
之後先諗upgrade 比狗

英人護照都20m啦

所以最合理係賣比狗買partey再借ceballos開季

佢去李城嗰陣22M 我估而家市價35M 加埋同聯賽 45m走唔甩

無錯

只不過有人話如果連 B2, AMN, 都賣，RB 點搞，畀D意見

宜家睇阿叔最大機會走，反而 B2 機會唔大

個人來講會留阿叔，賣 B2
但如果阿叔要正選我地又畀唔到，都無辦法要賣

兩個都賣都有解決辦法

阿叔都20 + 10m
Pereira 30m冇咩可能呀嘛

啲人鳩up啫
英人身份邊值咁多

10m係真係有定係你哋自己作？

你講到好多人等住接手B2

事實宜家得狼出 offer bid 阿叔

PSG 都係傳，無 bid 過，所以選擇權唔係我地度

同意
我都唔想wilshere 走
我甚至覺得佢有能力做一個合格有餘嘅中場sub
但球隊管理上的確冇佢嘅位置

自家青訓，都想佢發展得好
AMN 個問題係如果佢留低
就永遠搵唔到一個自己嘅best position
對佢自己嘅發展好大影響

Saka逆足打Rb得唔得俾佢練下右腳 對未來來講係好事

講漏左
另外saka 情況都類似
要比一個常規打到嘅位佢練 (lw?)
成日叫佢做lb 替工 唔係解決辦法

打翼啦

安同屁屁霸住咗啦 如果要常規俾佢出 RB都諗得過喎

將saka 周圍擺
對佢成長唔係好事黎

就算上季佢打lb 都係因為冇人用
tierney kola 出返哂黎後，佢季尾都冇乜踢咁滯

除非賣阿叔 And B2 ，唔係都應該唔會咁用 Saka

同埋阿叔既傳波，斬中真係好7廢

有排練，20M 算合理，當然唔係高價，但合理

amn 同ox 都係快馬又唔係大隻學咩人扮gerrard
打邊咪岩
amn 打4後防守唔店
根本佢去狼係win win
如果傳會費夠高就win win win
達子除非繼續踢343 唔係就賣左去啦

433已經係初黎果陣講
踢最近幾場果陣
佢有講睇黎暫時3後衛係對球隊最平衡嘅方法

咪一樣一時 RB, LB, RW, LW
固定畀給LW 佢啦

英國9點啦
官宣未

下季嘅LW RW推到最前（要多埋門）
好難固定俾佢，最多當佢做Plan B

但佢買左腳2個中堅就知佢想呢新一季試打返 433

達知道現人腳打唔到 433，所以咪當佢有呢個暑假轉會窗可以有自己選擇買人，砌返自己想要 433

Office Hour 9點
正常都9點半先返到啦
仲未計食早餐飲咖啡同hea
而且重要野緊係 lunch 完返黎先做啦

Garbiel Magalhales!!!!
Here we go!!!!

佢覺得自己最好係打中場者

事實又係唔係一定係咁？至小睇到目前我就唔同意先

saka 間硬迫佢打rb 咪即係迫佢走
又唔見得work
翼得pepe 後生ja ma
未來都係佢同巴丁唔駛怕冇機會ge

sub 係正常，18，19歲有幾多係英超場場正選

我講既係 sub 啱位

所以咪要買partey囉 因為沙卡踢中場無統治力麻

係

真係要打433 嘅話
中場中係必需要買人
依家其實得xhaka 同 torreira 用得 (仲要傳佢想返意甲）
ESR 好大機會入到一隊輪換

唔好同我講咩willock, 呢條友要借出去練，完全未得

呢季賽程密，完全無擔心輪換，上陣時間

沙卡打左咁多年433 既3中場 柒足咁多年

係打343先幫到佢

托利拉 一季好波 講唔實住

但打返433 一定要有partey就算夾沙卡都要幫佢執屎

而咩陣都好ceballos不可或缺

最期待真係巴丁
睇佢今季入果d 波
個把握力係好令人期待

然後我再望望nketiah
我就只會諗起welback ( 仲要welbeck 有身材）

你講緊係唔可以係阿仙奴打中場正選

但佢去其他球隊點解唔可以試下？我地怕走個有潛力，咪落個 buyback

落唔到咪高價D

呢D都係談判技術，我估都唔係達子專長

其實有冇職球員講過洛克人有咩優點？

逼搶 有壓力都可以自己轉身 遠射

勤力，聽話，無啦

教練都係中意呢種

新lingard

我記得佢對曼城後備入 夠膽死跑輸比踢咗全場嘅耶穌

就算落其他隊 英超黎講 都無乜邊隊得囉

傳波唔準 大局觀唔夠 又要玩下腳法

踢中場中一定要講紀律 同埋 視野 係咩時間甩波

佢優勢係跑動範圍大 有兩下腳下功夫 但真係唔夠囉

你擺落u23/ 意甲踢就得

不如實在d考慮下轉型踢右閘啦

官酸邊件先

咁佢實際好多

唔跳舞

有咩可能踢442

我嘅印象
真係關能力事嘅只有
相對一般進攻中場有身高優勢

Nunoz 可能幫到佢
睇下佢自己想點

D傳波咁既死樣，有排練

英超20隊，我相信中下遊佢踢到，因為佢執行力高，教練都中意

達sir會唔會想打返4231

實驗證明拿卡墮後work
又狂講放安去中踢442
用返雲加嘅一前一後前鋒唔係無可能

佢話會，前提搵唔搵到個10號，無就 433

以前中国就話追英趕美
阿達三年計劃叫咩好

踢邊路就係 踢中間個玩法完全唔同

佢踢住邊路先 磨多幾年睇下進步成點 係最理想

逆足翼+逆足閘真係創先河
咁對面淨係守你大位就得

咁去其他隊，就算邊路佢都有正選機會

我地打433正選真係無其他隊咁多機會畀佢

出去闖下

我係佢就搵多蒙特，多仔訓練英超青訓有一手

4231 無問題 問題真係邊個打ozil 個位
Ceballos打一定唔算理想

Ozil唔知仲用唔用得

或者真係willian打

Partey ceballos
Willian

Pepe Auba saka?

邊路要正選咪賣比狗囉 一定係咁做

除非佢堅持要踢中場中 否則留隊就係最好選擇

我個人私心想睇ESR 打
當然冇可能

C8, Willian 打10號位都係替工
就算 Aoura ，Thiago 來都係
宜家Raul 走左，叫達子解封燒啦

唔係真係要買古天樂

收皮啦
你有冇睇過max aarons架

又唔係打籃球

古天奴 肯踢 一定好使好用

問題係機會極微

韋利安打十號唔陌生 但佢有打進攻中路應有既特質

ceballos就一定唔岩

講左好耐，都話2個都有 listed for sales

但暫時得狼隊 bid 阿叔
個 model 無人理

唔通好似包皮個 on9 agent/Napoli叫人等下 48小時先咩

有，不過唔係場場

如果比狗賣唔出 咁咪賣拿卡 賣沙卡 籌錢買partey

阿叔比狗輪換囉 但我覺得機會唔大

其實由佢簽soares返黎 就估到佢係右閘位一定有大動作

差在點郁架者

如果真係賣叔 留比狗 無論係因為無人買比狗又好 點都好 我都幾失望

其實10 號有燒又有安仲有esr 唔駛再搵啦

轟好似畀左80M + 20M 買 Kai
CLS

如果冇人買比狗咁你想佢點

自殺吧

個市場同我地阿迷睇法一樣

阿叔有價有市（有作用）
個model 無人蘇

現實就係咁

你話賣拿卡，40-50M 佢都係有價無人蘇

我又唔信 係睇咩價架者

但講真 兩個都留唔現實 因為soares簽返黎 第三個右閘了

可能簽果陣都無諗過牙叔咁勁掛

我係psg 我買sergi roberto 唔好
點解要買b2

如果達sir 個陣有10號位嘅話

turn out 結局如果有party, 咁就幾肯定會有10號位喺陣
which 我覺得ceballos 打唔到呢個位

而如果冇party, 照用返3中堅時
個8號位就緊要啦
perfect fit 係 ceballos

又收市

呢度阿迷講到阿叔好似英格蘭美斯咁，死都唔賣

事實我個人睇法佢傳波仲係好7廢
波底有排練

但都20歲，潛力大家點睇就個人意見啦

你地口中阿叔勁係見佢踢343 定433 果陣已經覺得勁

你應該話佢勁都係 reopen 打左邊

佢右邊一向唔係踢得好

無錯

我地唔想要B2
大把畀得起錢既球會都一樣唔想要

純講位置
我諗AMN > Bellerin 都會係主流意見
但奈何佢自己個心唔喺Rb 度

Bellerin 同kola 波底係近年球隊入面最差果個

其實牙叔最需要改既就係態度 無論左右邊 佢都有能力踢

佢真係比d心機虛心d跟d大佬學下野 苦練下d細節

入國家隊不是夢

其實佢初初出黎踢中間 打曼聯果場
都睇得出係有料

依家結局係咁，態度應該佔左好大部份

事實係 LB 343 經過達哥疫情指導後

無人講佢之前RB畀人屌9果時

我覺得比9唔穩先會有錯覺阿叔勁
阿9 全隊閘位得t3 見得人
防守起碼positioning >>>>>>> 阿叔比狗坦

RB 國家隊唔係有 TAA ?

LB 可能有機會

中間就一定無佢份

入選者 未咁快講正唔正選 主唔主力

幾年後既事邊個知 你擔保taa未來幾年都順風順水咩

麥龜都柒下柒下比人塔左啦

英撚國家隊d 新仔多到咩咁
foden mount rice
中間冇可能有位踢

仲有隻bellington

你咁樣講我地好難討論，因為我夠可以話阿叔過幾年斷腳 （當然係一個比喻）

所以唔好講如果

你係真係愛阿叔，畀D機會佢出去闖下，佢D人工都可能升，咪幫佢完夢

阿叔個態度好好，達哥叫佢點，佢都執行到

即係我覺得 佢係有能力可以去到果個高度

最終際遇係點就無得講 但佢有能力去爭取

咪搞啲咁嘅野 同港超一樣 搵曬啲快翼/ST打閘
到時兩頭唔到岸愈踢愈沉 唔算係一個好選擇
反而對弱隊/ 贏緊2至3球岀嚟玩下仲好

大把人波底差過比比啦

C8似返唔到黎

發覺d車迷J到痴撚左線
咩未來陣 又咩 世界頂級陣

估唔到朗奴高文咁絕

有冇記錯 今季季中係咪因紀律問題雪過叔一排
個陣直情話想即賣

你做乜走去偷睇人哋轟d post

簽咁多個
比著我都會j到癲

你諗下如果雲拿+havertz 黎阿9你會唔會J

如果牛奶唔傷唔走 達蛇一定識教

咁事實人地個中前場真係好撚好J
完全係FM咁玩

正常都出血嘅，咁嘅陣容

西咸好似想趕佢走
不過今季都係咁傷

比我都j到虛脫啦，所以車迷個邊J係正常喎

打機就勁

我廠有Willock 就夠屌打車

willock 打機都唔勁

做做車迷真係好 輸場垃圾fa cup就課返一億金唔怪得有阿迷都會做車迷

wilock全能到仆街

@迷基

基佬喺嗰邊仲有無位踢？

Will Lock

Lock 撚住對面中場

俾我地阿狗買到咁多人
我地咪又係咁J

踢返佢最適合既位置 後備

回家吧

回蒙XXX

點都好過你剩係可以J 前軌球員

我地垃圾車回收站

譚仔繼續咁廢ge 基佬都有機打杯ge
不過havertz 成1.89m 高
又入咁多波
唔駛要plan b 了

Willian應該唔算替工

“I believe he’s a player that can really make a difference for us," Mikel Arteta said. "We have been monitoring him for the past few months, we had a clear intention to strengthen in the attacking midfielder and the winger positions [and] he is a player that gives us a lot of versatility, he can play in three or four different positions. He has the experience of everything in the football world but to still have the ambition to come here and contribute to bring the club where it belongs. I have been really impressed with all the talks I have had with him and how much he wanted to come.”

達子諗住佢係打攻中 見佢一提willian就講attacking midfielder

返鄉下姦田啦259

垃圾車踢走基佬果陣我地又回收

到時真係thank you arsenal

唔計25 基返黎頂拿卡個後備位幾好

都老啦 仲跑唔跑得郁

其實係

可能係返來再thank you cheslea呢

havertz 就j,但雲拿睇過佢國家隊就不了

會J, 但係同世界頂級陣差好遠

雲拿真係不了
下季睇下轟磨合快d定我地

咁又唔係既 而家都無乜邊隊係世界級陣容
車果隊相對算華麗了

我地想J都無得J

Saka本身就係踢右邊

Fab撚鳩熱狗

其實阿叔 B2賣鬼曬 都夠錢入隻一線閘
AMN 20m+
比比鳥PSG 最少都30m+啦

何必強留阿叔又唔增強

我覺得應該係莫拉達個類型咁
踢完一季又賣返出去

主要都係j kai仔姐應該

呢個我都想佢黎阿狗

Werner 要open space 先得，陣地企死曬用佢冇意思

反而havertz 呢啲踢法，喺英超好易受傷

國家隊真係世界級垃圾

唔知會唔會係德國版恩莫比利

錯過左 hakimi

唔係真人

好難講
我都以為rashford martial 正前英超唔work

Werner 打德國果陣咪冇空間 表現有目共睹
但呢個係18世界杯既印象黎 唔知而家會唔會好左

40m

睇下會唔會係第二個vardy

Sor自膠

踢Wing back就好，防守力唔足夠踢Full back

咁多人討論外部勢力車狗

呢到軌po wo

阿狗無野好J
J住人地果D先

要討論就討論愛蛇

愛蛇而家都係外部勢力黎喎

黃潛狗 請離開

出錢帶走佢契仔未

最怕巴丁大傷完踢唔返

細爆 托囝

van de Beek好野黎
皇之前都想買

其實而家屁屁好多時頂死左右邊搞到佢無咩機會後上overlap助攻

轟仲要下下都10幾萬人工

Arsenal are favourites to sign Boubakary Soumare [Various]

Lots of Italian interests in Torreira but Fiorentina were the only team to contact Arsenal who demanded a huge fee of €30m. Italian team know with passing of time (the transfer deadline comes closer) Arsenal will reduce their demands

法甲D 防中好伏

望下轟件藥膏

簡迪本身都係法甲去英超

無錢就咪撚買啦

我覺得係戰術需要黎
達蛇既三中堅陣側重係左路進攻
右路自然唔可以上得太前

小豬加lahm打左邊

Set-piece specialist Andreas Georgson started his role at Arsenal yesterday, while the club also plan to appoint a new analyst. Assistant goalkeeper coach Sal Bibbo has left the club. 👀

@Arsenal

幫迷基CAP定等佢BIN你屍

chilwell 190k

簽佢番黎做sub

唔使咁客氣 直接叫佢地躝

Cardiff City to sign Arsenal Jordi Osei-Tutu on loan. Player undergoing his medical

可能我地無得磨合呢

有錢到

唔要咩牛蛙古囝啦 俾番佔中雙子我地

睇球皇片 Tierney 屌打佢

愛蛇係自己人

彈開啦愛狗,係度扮熟

熱狗隻ndombele係防中定BOX TO BOX?都係貴又伏

b2b

老老柒柒 咁多人喺度J轟狗兩件德國佬 我又覺得唔係真係勁
個Kai德甲嘢仲話要90m 邊度值
同埋施華都35啦 嚟到英超實俾啲跑狗爆撚死

lyon都出唔少高價水貨
牛蛙

攻中 唔岩踢英超架喇

30m好合理 費倫天拿咁都講價

依件正，應該係用嚟頂何妖

留叔 放比狗？

用willock算

爺爺幫手打個電話

酸？

陳幾可時牛奶係個時比人迫 仲有能力hold住波嘅人

踢1場傷5場
超人咁都無用啦

酸咩 係叫班轟真係踢過踢得好先J啦
坦狗嗰陣最佳十一人 嚟到咪又係柒下柒下

Apparently Arsenal are playing MK Dons in a pre season friendly tonight

你岩
咁你係咪贊成saka 打rb?

鬼叫阿簽咁耐都係得安咩

俾包皮拖到要J人地陣容

好似係訓練基地 私片

我極度唔睇好Kai打八號 但如果林伯放佢做second striker就怕怕地了

夠腳咩
一隊得esr holding 梅 saliba 仲有宣明會？

佢好似又係卡叔個款2隻腳都得既中場
好ganggang

射得未

點睇saka贏咗havertz做歐霸最佳年青球員
havertz值1億嘅話 saka值1.5億

david silva 初初黎英超都係咁諗

Blm
唔比saka歐洲會暴動...

1.5億都唔賣

NBEN識野

我狗屎垃圾都吹

AMN準備賣走 點睇

唔知點解j aarons
上年前年吹到大一大嘅cc龍 喺熱狗都唔知去咗邊

Cardiff City are closing in on signing Arsenal youngster Jordi Osei-Tutu on a season-long loan deal. [@WalesOnline]

意媒 laLazioSiamoNoi. it 【 Tier 4 】:

羅馬、AC米蘭、拖連奴、拉素、拿玻里和費倫天拿等眾多意大利球隊都對阿仙奴24歲烏拉圭中場托里拉感興趣，但只有費倫天拿是唯一一隊與阿仙奴接觸並已經提交3000萬歐元報價的球隊。 其他意大利球隊知道轉會截止日期越來越近，槍手會降低他們的要求。

費倫比左30m即放啦

車狗免簽埋Sarr

達蛇唔好禁錮細爆

借給愛蛇

邊個sarr

好多黑鬼都叫sarr

點解一張訓練相都未有
我仲等緊 Willian 's first look at Arsenal training centre條片

30m買返嚟30m放拖起碼升值到40m先啦

細爆
柏列祖
99連
久保

歐元

尼斯中堅 之前牙狗傳過

等bin

iwobi都40m
拖得30m

垃圾嚟
簽咗會喊

有4條煙揸手

愛蛇血洗魯營

想要屈狗果件

幾時簽埋含撚機

如果拖先賣到30m，咁細爆點算

Lots of Italian interests in Torreira but Fiorentina were the only team to contact Arsenal who demanded a huge fee of €30m. Italian team know with passing of time (the transfer deadline comes closer) Arsenal will reduce their demands

30阿狗標價
冇人肯比

比willock佢算唞 契仔嚟 細爆去psg應該仲高價

仲要等幾耐

Willock踢法勁舒服（含撚機器）

好秘密

邊個球星嚟？

屌你老母 30m 都唔俾
咁撚窮咪學人買人

JW

真
30m算無得再平價

咁少出場時間有30m真係算係咁
無謂拖拖拉拉 一陣跌價就煩

細爆之前吹到市值100m

冇 50m姐

邊有咁高 最高咪講過70m

現實應該15至20m左右

用Osei Tutu

走埋

堅？

賣給愛蛇差唔多

阿狗有得50m優先回購

呢咩幾十年陳皮夠話值十幾萬啦⋯⋯
但邊有人買

意狗武肺咁勁
計埋疫情差唔多

拖值得長期打正選
幾中意呢種性格嘅球員
用唔著原價放得走都算係咁

岩岩借左比卡迪夫城

上星期五已經齊人
球員都係休息左3星期，好快上力啫

諗咗好耐如果真係買kai轟會點出
Kai werner 美隊同ziyech應該都鐵膽
咁即係mount冇得出/要打8號 都幾嘥
仲要如果mount踢8號 舒服/高華錫/簡廸只能三選一

Arsenal knock back Monaco approach for Emile Smith Rowe with Mikel Arteta keen to work with 20-year-old attacking midfielder this season. [@MailSport]

得返西追同比狗
如果當咗唔簽佢 搏吓aarons都幾好

舒服同簡迪會棄

Atletico Madrid’s Thomas Partey and Lyon’s Houssem Aouar are among their targets having already brought in Willian on a free and with Gabriel Magalhaes also on the verge of joining after completing a medical on Monday. [@MailSport @AdrianJKajumba]

中大renee賣相收奴 女權三姊妹分道揚鑣

條仔iq 應該低過迷雲黨

意大利啲乞衣球會
最後拖拖拉拉應該25-27M放

表弟又hack

Kai其實幾啱踢依家隊皇狗

同親佢哋刁都無好嘢
麻撚煩

其實Aluar係攻中定中場中？ 同C8會唔會撞位？

Aouar

比狗有機會賣埋比PSG

c8?
我地好似已經無c8 呢個人

冇人知達蛇想點排

Kai真係咁勁？睇數據其實辛祖勁好多喎

辛祖勁過佢幾班我覺得

.有練波？官網唔post 相

阿狗office仲未開工？

Kai好似踢到正前，雲拿同美隊應該輪換啦

啲球員ig有po
唔知係咪個攝影師放假冇相

官酸未
阿狗d人做野慢到

佢萬金油
同埋把握力好似好撚勁吓

球皇片Soumare仲勁過Partey

德甲大開大合talent一定係佢果代頭幾既
但要睇下岩唔岩踢英超

Sport Witness【 Tier 5 】:

阿仙奴退出 Thomas Partey 的交易，因為槍手不想直接支付5000萬歐的違約金。

Welcome Soumare

條友係咪叫 索馬里

退出 古又留巴

唉

垃圾source

耶耶托尼咁款

Soumare

tier 5 就咪po啦

一定系燈下先嫁拉

一個打哂車狗條中場

仲有冇其他嘅來源係唔可信
日日都睇J news 想隔下渣

賣曬佢拎50m+買正選右閘

今晚官唔官酸到牙叔

里爾B隊

Cardiff City to sign Arsenal right back Jordi Osei-Tutu on season-long loan deal

今年出咁少 又唔係打得好 收返30m算係咁 死留都唔啱用 費倫出左價就放喇

又係里爾貨

阿仙里爾巴西足球隊

fm好似-9定-8

有D似diaby , 牛高馬大+帶波技術好，但視野麻麻

隻屁屁呃我哋咁多錢

視野可以打fifa練

細爆值100m陳俊樂值1b喇

Diaby再柔d

有Live

Party收皮

幾點

屌你老母想睇達狗收哂所有體能爆炸既BLM
再教佢地用腦

Atletico Madrid’s Thomas Partey and Lyon’s Houssem Aouar are among their targets having already brought in Willian on a free and with Gabriel Magalhaes also on the verge of joining after completing a medical on Monday. [ @MailSport @AdrianJKajumba ]

1am

如果買曬party加佢
正選11人得翻3個白人

我記得依度好多巴打之前都吹奏尼當比利係新迪亞比， 佢球王片真係幾勁， 無諗過去到熱刺搞成咁

Mail呢d垃圾都好過Tier 5 source

佢會唔會太上腳 下下都扭/帶 又轉下身 球皇片成日都係禁區頂玩波會唔會危險左少少

去國米一定翻生 波底幾好 意甲又唔洗逼搶

Mount + kovacic中場同打6個進攻中場有咩分別

有人黎未呀

幾時

c8都係好上腳
呢啲真係好睇上腳條友有無足夠實力玩得起
夠實力既引到人包夾就製造到空位
實力唔夠就爆硬

笑左
No trophies. Here we go

呢D意識有得調較，但本身個技術冇得教

Mount打八號勁過打翼啦
防中真係唔知佢點出 好性感

條友幾撚大隻下

香港時間今晚1點

今晚1點

肯跑咪得 林伯都係鐘意用死工兵中場

車就狂買中場
阿就狂買中堅

正喎

Ball winning加分波俾邊路幾勁
推波無派對咁勁(技術加體能無咁好）
護球幾好 但有少少自轉
如果20m至30m幾抵

如果中場
Aouar Soumare
Partey
都幾撚癲真正絞肉中場

Willian Auba Pepe
Aouar Soumare
Partey
Tierney Gabriel Luiz Cedric
Emi

成隊波BLM得五個白少少

有得睇宣明會帶領 saliba同牙tim 4子

但下下都扭完一大輪比個地波最近個隊友明顯冇望隊友是但比 又唔係快 同Party差2班

但類型似 但其實身材同技術都弱過Diaby
Diaby係傷病同決定比較渣

見啲花邊新聞話dembele £10M就買得
美羊會唔會逼達蛇買

邊個dembele先

Diaby打得最好係有場打利，上哂身
其餘場次其實我麻麻佢，正如你所講D決定好慢，搞到隊波好唔爽

BLM世界主流
屌球證再屌對家球員都企道德高地

再同車乞件kante/佐仔 丁能死

hea西黎

有D似 Diaby

咁好抵屌喎！仲咁後生

香港時間係幾點

兩樣
一係拎波推前定推橫
二係之後處理係點
C8向前到，又傳到
呢個力架好似好自轉，又多橫傳

加比爾究竟黎得未？

冇嘢了

炒撚哂班marketing, social media, photoshooting, design就岩
慢過閪

好似話好懶 冇波果陣唔會跑
態度問題多

MKDons呢場係睇Saliba一打十一個

挽留呀AMN

係咪黎到英國要隔離14日？

但留言話要UB vpn先睇到

有VPN唔難

教材式防守

得疤件垃圾係美羊fd子

希望今晚咁出
ESR 羊 Nelson
安
沙卡 埃及
Saka Mari Saliba AMN
emi

已經隔離左做埋medical

10M可以賭下

條友腳下功夫幾差下，又易傷

埃及返鄉下啦

的波.gif

埃及放唔到 拖可能走
不如試真下埃及 再考慮後備放咩人

Confirmed: Arsenal will face League One side MK Dons in a behind-closed-doors pre-season friendly tonight.

The match will be live on MK Dons’ YouTube channel (6pm KO). #afc

丹比利10m咁平有無可能 呢個價禾確特都買唔到喇

臭燒返嚟未

TheAFCBell 好撚堅定

無人知，都係唔知點傳，佢9傳我又9up

堅定乜野

真就可以博下
佢唔傷係幾勁
不過人工唔知幾多

Messi has made a decision on his future and will announce it shortly. [olé]

佢黎黎去去得Barthy之嘛

真係去跟哥狗

Welcome Lionel

睇嚟我冇block錯人
Post頭大大幅圖寫住光復香港，藍絲躝返出去得唔得

Messi黎英超

Lionel Messi | Welcome to Arsenal 2020 |Insane skills

Welcome 梅西

美斯走撚到咩
佢想走都冇人接貨

It's just a matter of time

佢唔係可以自己解約咩

我諗得曼城會接

接硬啦

其實未賣到人所有轉會消息都係鳩噏

接左就唔會爭Aouar

要美斯直接用返阿古路啦⋯⋯

第一日睇鏝？
佢要晒架喎

講真
其他外面d partey消息 唔理你係fab定邊個
都係重複七月舊消息
一係就講d阿媽係女人之類嘅嘢

我唔知阿狗搞乜啦
但top target唔似會咁靜lo

FFP呀傻閪

鏝巨額接美斯
疤跟手1億轟落auba... 再5千萬接走拿卡
我阿先再重建

因為都冇野好報 一係比錢一係過主
個個都話personal terms唔成問題

美斯同so9 慢到做唔到迫搶點踢英超...

想美斯同c朗同隊

有1億一定買馬天尼斯啦 唔值姐

仲ffp

達子： Bienvenidos al Arsenal, Florecito

疤應該唔敢再買30+

唔做數點過呀 唔洗做場戲？
你估兩億唔洗計點分期？

真。球王片

新MSN

Messi Suarez Nketiah

韋拿老母都29啦

Nketiah躝啦

每年都係咁
清左人有錢過數
d deal即刻出晒黎
或者根本d 交易一早傾好晒
有晒臨時合約

郵報 Adrian Kajumba【 Tier 3 】：

阿仙奴拒絕了摩納哥對 Smith Rowe 的報價，球員在阿迪達的長遠計劃中。 槍手希望進一步提升中場的實力，目前主要的目標有 Thomas Partey 和 Aouar 。

Keep嚟自己用啦

英撚KDB

睇好路仔架

其實阿狗有冇練過波

佢由4月開始已經講緊party
到最後炒咗佢真係唔使再出黎碌
唯有信佢

睇下有無包皮睇

咁nelson

都未簽
就算簽左都仲要隔離

幾鐘意ESR
唔想再見到Willock

偷偷影到佢係觀眾席就OK了

He made a decision that he will decide whether to stay or not in the coming few days.

黑白之分

Gabriel Magalhaes: The £25m 'machine' who wowed Arsenal scouts

準備膠化 玩波 長傳斬橫邊 比人通坑渠 跑跑下仆街 回傳謝拉特

There were others that Arsenal looked at, including Axel Disasi, who eventually joined Monaco from Reims, and free agent Malang Sarr, but Gabriel was the name at the top of the scouts' list that was submitted to the hierarchy when they were putting their plans together for the summer window, just as William Saliba had been the previous year.
冇錢既話簽Sarr又幾好既 矮撚

靚仔過洛仔人咁撚多

我Fm單季入24g11a

波波池會唔會燈埋轉會
想睇哭波喪

esr俾人送走之前成日跑得唔快又死去
咁都搵到位J

星期六晚tvb又播？

informations #جرس_أرسنال : Club legend Nwankwo Kanu played an important role behind the scenes in the Thomas Partey deal as his overwhelming popularity with the player camp facilitated the role of Edo and Arteta in persuading Thomas to play for Arsenal next season.

More details soon in our pre-deal article.
真唔真呀屌真係出動到簡奴

睇之前歐霸已經覺得有天份啦

簡奴

搞咁多野應該唔會一句冇錢就放棄掛
睇黎真係時間問題

唔比錢講咩都冇用

幾時先官宣

都係個幾場
之後咪又係頹鳩哂

可能有燒

快撚d啦, 就開鑼

Axel Disasi同Malang Sarr都啱用
Sarr長傳 Disasi制空

原來波琴右閘係前西布朗Gamboa，當年佢前面係Gnabry，上季係Osei-Tutu，睇嚟Tutu有潛質變Gnabry

而家包皮咪兩樣都有

其實拖幾勁但硬係唔俾佢上

美斯防守個時真係行街但哥迪奧拿有辦法架啦

用唔到波無計
夾硬上對大家無好處

矮撚悲曲

唔湯唔水
Sarr長傳同Disasi制空真係幾屈吓

唔夠全能 防守又差左

對上一次絞肉中場係咪已經係韋拉+基拔圖施華

有美斯就以攻代守啦

又有得聽暗星9up

牙達唔用純防中

要做數都好易
紐約城65m買auaor/xxx m買messi
之後再外借比鏝城5年就搞掂

好似個索馬里海盜仲勁過乜鳩party
平就不如買呢個算啦
撞都撞死人

左右腳 踢到幾個位。屌打牙叔

今晚MK Dons準備大炒阿狗幾多粒

賣叔拿卡拖籌錢
換兩條大黑腸擺中路

who

[black]willock
partey 索馬里[/black]
隱藏人物三連星

Frimpong

費明尼加阿迪達， 好經典既中場組合

都話兩個唔同位

唔係都係b2b咩

薩列巴亮相戰

party偏dm
索馬里偏cm多啲

社區盾幾時踢
開季前拎一個冠軍先

咁緊係要索馬里

踢深夜波有加乘

索馬里海盜球王片好好j
紐狗年頭40m歐羅想買
係球員傾唔到
仲搞到佢同里爾反面出少好多
依家應該可以再平啲
經濟實惠過牛蛙

家下先知我地做野既效率

主場夜波終極奧義《熄燈》

應該係一早傾好晒personal terms 但係遲遲唔俾錢

要放都唔係今季放
何況勁起身上黎直頭唔放

要俾對家教育吓了
知道英國足球咩料未

This Saturday

今個星期六

Down緊套AV
但係粒seed 99%停左2星期都未load到

完全無哂轉會消息
時間愈來愈小，我地愈無機

又係無錢
唔通叫派對開聲逼人減價咩
下體企硬，而且比你平到幾多？
明明good deal要搞咁多野

佢用波正路過wilock好多
仲有身體質素唔係宣明會

梗係要吹奏

今晚酸左幾多個

(AFCBell)

It is clear that there are two teams, one of them believes what we mentioned about the coming of Thomas Partey and the other offends us with every negative press report.

We tell the first team that we will not disappoint your expectations, and to the second team, "The ones who laugh at last laugh a lot."

Our message was clear from the start, and we will not respond to every report that appears in the media in the future.

起撚曬鋼咁

新

有派對同沙卡 一係入c8一係蛙
索馬里唔識攻

直接係個球場中圈升上黎出場踢

酸左Mari同Soares永久加盟

有波踢實借啲兒又唔官酸

高狗唔課金
冗員無人買
後備唔想公開出售

咁有信心高安基會課金？

真阿

呢度好正經,唔俾講咸既

可能係勸佢減人工

邊個索馬里

屌佢老尾 party、aouar 同古黎唔黎㗎

Soumare 中場 又係里爾

咩年代仲要dl

今晚場友誼波會唔會有直播

有 youtube

好似有方法睇住先

不過我唔係睇AV係睇電影

馬體會自己都想續
平得幾多俾你

美斯過嚟證明自己啦屌

咁叫法遲啲就會叫咗海盜

痴撚線開季前3日有歐國聯

遲啲activate RC 慳人工

點會課金，賣人籌旗咪得

佢份約到23年中 有排啦
只不過係你full pay 50m解約金就可以帶走佢
唔係就過主
無價講

馬體企硬，一係RC一係躝

bt高清好多又唔洗load

跟住又會有堆人問邊個係海盜

好期待saliba同包皮完封小花

好似何妖咁問到季尾仲有人問

咁呢個你冇睇過張圖其實又真係好難估
其他都話有得聯想下 咩宣明會 廢龍

太有挑戰性
牙朗都唔敢做

Sokratis ‘has a better chance than anyone’ to replace Koulibaly should he leave Napoli in this transfer window. Sokratis was Gattuso’s team-mate at AC Milan & has had the ‘opportunity’ to speak with the Napoli manager directly about a move. [@CorSport via @Sport_Witness] #afc

海盜睇佢個名都容易明
何妖嘅話唔知件事真係一頭霧水

青訓右閘去學野
賣埋比比鳥同呀叔得返蘇阿利斯

不了
唔想要散步帝

佢應該講緊party單野？

修夫基唔選saka

Song打防中仲前過攻中

唔緊要,佢損失

2個一齊黎算啦 邊個帶到阿入歐聯決賽再射入致勝一球嘅邊個就係球王

改左個檔案名就睇到

It is clear that there are two teams, one of them believes what we mentioned about the coming of Thomas Partey and the other offends us with every negative press report.

We tell the first team that we will not disappoint your expectations, and to the second team, "The ones who laugh at last laugh a lot."

Our message was clear from the start, and we will not respond to every report that appears in the media in the future.

講到咁有信心lol

屌
神fake

其實afcbell係乜料

賣埋牙叔
張柏芝重回右閘

吹水多

要過埋今個轉會窗先知，中哂就變tier 1

我地d名叔番哂黎幫手
Edu 阿達 大梅 皮皮 簡奴
黎緊又柏金 卡叔

柏金教邊科

同牙梅一齊搞青訓系統

正路又唔係真係好勁

老婆青悶唔悶

咁後生唔好去住啦

好廢

一陣又為國捐軀
又少個人用

但係岩岩先放左名宿龍蛇走

高列巴尼走先算

悶 唔係打ps4 就等官酸 再唔係玩手機
就吽出蟲

唔揀saka係好事，遲啲先
但佢今次一個左閘都唔揀

saka我諗練多屆應該有機會既

咩阿 去阿狗官網/阿狗APP都得睇

遲啲仲有名叔小花 dybala wilock

我個時日夜上連登9up

最出名嗰個呢1

陣間拿狗買papa壓價

all-in小花所以收皮

一早講撚左

就黎要變5毛

no1 fan

有冇去香討?

有無大蜘蛛

隔離緊未見到有 返自己果邊可能好多可以影比你地睇

官宣：

Jordi Osei-Tutu 正式租借加盟卡迪夫城，這位21歲的右後衛於2015年夏天從雷丁加盟阿仙奴，並於同年10月以年輕職業球員的身份簽約。

Jordi Osei-Tutu 在2018年隨一線隊前往新加坡參加季前巡迴賽，同時也是2019年初在迪拜參加季中訓練營的隊員。

2019年6月，Osei-Tutu 以租借的形式加盟德國乙級俱樂部波琴，在那裡他出場21次，5個入球。 在俱樂部的那段時間裡，Osei-Tutu 在右路的多個位置上踢球，經常扮演非常重要的角色。

我們祝愿 Tutu 在卡迪夫城的這段時間好運，我們期待他繼續發展。

12點踢？

牙狗班後生英人冇份

人頭大蜘蛛

法國南閘專揀後生仔
會唔會癲到下年歐國盃都係專揀後生

a mix of first-team players & academy stars

U23打邪盾 Here We Go~

癲到仆街

快d跟貼d六日兄啦

再加多句 thank you arsenal

除2都嫌多，正常豪門係可以好低人工搵人加盟

Liverpool are keeping a close eye on Dominik Szoboszlai in their friendly against Salzburg today. They’ve been monitoring him for some time.

Chelsea and Arsenal have also watched him extensively over the past 12 months. #LFC

仲話免簽蘇狗玩下
咁既人工點簽

好想小花去蛆
一定會睇好多場

如果加比爾嚟，下季如果仲打3後，應該係加比爾 x 雷斯 x 沙列巴；如果打4後，雷斯穩膽會拖沙定加？

In Ligue 1 last season, Saliba only conceded two fouls (0.2 per match). As a comparison, David Luiz, Sokratis and Shkodran Mustafi conceded one foul per match in the PL. Luiz conceded 30 in total, including five penalties.

Arseblog News also understands that the player’s (Partey) personal terms have been viewed as prohibitive, and despite firm interest in the 27 year old, this looks less and less likely as time goes on.

想開個派對姐屌你老母

Thomas Partey

Reports in Spain say that Arsenal have ‘withdrawn’ their interest in the Atletico Madrid midfielder. They want the €50m release clause paid in full, they previously rejected an offer of Matteo Guendouzi + cash, and we apparently have no intention of spending that amount of money straight up.

Arseblog News also understands that the player’s personal terms have been viewed as prohibitive, and despite firm interest in the 27 year old, this looks less and less likely as time goes on.

Arseblog tier幾？

基沙文都咁高人工

總之馬體50Ｍ 就放

梅拖加

Elneny has impressed Arteta in training and is seen as a viable option as Parteys release clause is considered a road block ( Le Voix Du Biere)
阿仙奴唔會令人失望

關法媒撚事

放Holding Chambers papa 細爆 比狗 都咁難有50m?

全能中場埃及

我唔介意留佢 但唔係正選呀大佬
派對正選料

迷愛蒲頭

新中堅全名
真阿沙列巴

d szoxxzz

即係開唔成PARTY?

猁打薩爾斯堡廢到

嗰到free到幾多人工
呢個都重要

2:0

猁狗係咪要揾我廠出氣

Expecting Mohamed Elneny to be involved in Arsenal friendly at MK Dons tonight.

Further to this, Smith Rowe and other youngsters will be involved. Smith Rowe expected to get a chance in pre-season to showcase talent to Arteta.

總會有代替品
可能聽日簽個Kante返黎呢

利狗柒到，星期六我地要贏了

利物浦輸波買人

showcase talent to 其他球會

高普要買d szoxxx了

拎完歐聯拎英超 都仲要輸波買人
橙能到

埃及哥歸來猶如party加盟

強勢回歸

szoboszlai 腳軟

今個轉會窗最期待係傳佢

懷念愛蛇

Karl-Heinze Rummenigge "We read a lot about LFC.. they haven't contacted us yet. Yesterday we met our employees & Thiago's whole family was there, they wandered around the square in great nostalgia, I'd almost say. It looked a lot like goodbye, as if he'd made up his mind." -BILD

快手

你唔躝邊有錢買呀

友賽幾點

高狗大把錢

1點

1

如果今晚埃及踢得好真係隨時俾達蛇挽留

唔好呀 求下佢

真係無party？

屌佢老母

記得達蛇退休 埃及同貢寶好似同佢好close咁 覺得埃及真係有機留低

咪玩啦 成年冇見過人

難講 今晚打mk don

szoboszlai 今場唔sharp

到時可能好似沙加咁

屌你老母

又要引用雲加金句：最強之人已在陣中

猁狗扮野豬兩甩

仆你個街 有觀眾既
想整個利物浦睇波群組?

換走了

szoboszlai 換走埋

猁狗兩連敗ok?

屌唔撚係掛
一個屈尾十羊唔撚續

廢得濟

換走埋

ok wor

紅牛俾1200人入場睇

做乜咁早就要換

仲要無人戴口罩

廢

奧地利冇爆掛

睇到news

再踢就賣唔出

我地之前都有傳佢
不了

我已經唔記得佢之前踢得點

橫傳橫傳橫傳
走動有不過唔到point
周身都有少少 不過無樣真係勁

廢到仆街

當個波炸彈咁傳

冇特點嘅工兵

唔同改造踢右閘

嘩屌那媽千其咪撚制
賣撚左佢喇！還我party

記得之前呢到有巴打話埃及會留

埃及好簡單可以形容哂
勤力有餘但能力不足
絕對唔係懶人只係太過平庸

廢牌細爆

Okafor fm 好撚勁

Aubameyang in the squad tonight. (via his Instagram).

埃及傳波仲爽過細爆

續左約未?

埃及勁到仆街...

arseblog個report話係睇西班牙有報紙講，所以唔洗緊張住，真係有啲可信性高啲嘅source講先屌都得

無簽過勁人 點續得落手...

party其實同阿狗都傾咗起碼半年，我就唔多信冇傾過personal term，應該唔會無啦啦依方面出事嘅

球會唔肯比錢有咩用

回傳同橫傳係爽嘅

不嬲都係同下體傾唔掂 唔想俾足50m

personal term不嬲都ok
牙狗係唔會吸引到人罷操

咁arseblog係話personal term有問題先未必簽到
所以我只係針住依點講
即使簽唔到都係球會唔肯比違約金
唔關personal term事

原來nowe有播臭痢狗

leno

似係你一直拖住拖住先開始嬲啦
同當年基沙文一樣

老燒呢

11號邊鬼個嚟

睇下細爆咪得，咪一鳩樣

唔係呀
佢話自己understand that partey’s personal terms are considered to be prohibitive
呢part佢自己source黎

Emile Smith Rowe is subject to interest from Monaco, Crystal Palace and Fulham. The Independent understands that the player has become a target for several clubs but any decision on his future will not be made until a later date in the window.

信達

岩岩睇左安歷卡紀錄片, 18/9歲就幫阿做雙冠皇, 短暫咁踢左兩年就破轉會費紀錄去皇馬, 其實佢算唔算阿名宿？

冇neuer, ter stegen?

係鬼

呢個盃不嬲路維用黎練兵
歐洲國家聯賽黎

扭呀接班人扭布都冇

妞布真係吹大左

仲有達斯拿

保頓名宿

冇野做唔玩膠好難過日子

有，baby condom都開埋ac

屌你老母仲諗緊派對 牛蛙 c8 3選2
原來一隻都冇

做返五毛啦

少睇德甲波 以為佢好撚勁

04復賽後時出佢時唔出佢
出佢都唔係好表現

Vvd回哂塘
等saliba星期六教訓下佢

美斯d 風真係吹得好勁 走吧

C8留喺皇馬都冇得踢

vvd爆埋缸
友賽都爆

國家聯賽有冇人會重視

走場狗驚撚左Saliba

又唔會無既
球員會想爭入國家隊
呢啲係2線球員爭入國家隊既機會
德國人材咁多 真係大把選擇啦踢呢個比賽

Party搞左幾個月都射唔出

屌你老母高安基

唔肯課金, 依加話埃及仔表現好
好熟悉既感覺

唔係埃及頂party阿

求神拜佛佢派膠送禮

正 打十次飛機都下唔到火

真係屌出聲

Coutinho is more interested in returning to the Premier than playing for Barcelona. One of the possible destinations is Arsenal as Coutinho's agent maintains an excellent relationship with the London club. Koeman will speak to him next week. [@marca]

周庭開Live

佢都幾難返到巴塞

Friendly有阿叔

冇糧出

馬卡報

Ronald Koeman wants to know what the player's intentions are before making a final decision. The Brazilian will tell him that he is not clear about his future at Barcelona . His wish would be to return to the Premier League despite Koeman wanting to keep him.

welcome古仔

告別戰？

大家唔洗驚
今次係達蛇壓價手段
因為傾好personal terms 同最後9月頭左右就會比50m
係之前任玩唔嬲 隨時賺多幾m
如果慳到幾m 索馬里同埃及各自會分佣5000歐

希望佢派膠自爆

快躝啦屌你老母

猁終於識入

想睇佢陣間大叫thank you arsenal

無安？

佢又唔係25唔係剷草
點解想佢爆

唔想佢留

有冇link

咁都得